世紀大戰amd vs intel好用

cpu and mother board
打機用

無限筆直係煙條好啲

三千呢

amd apu無對手

budget list go 9400f b365 2666 ram 省番d 錢落display card

舊game 煙條
新game Amd

intel

amd on99

AMD YES

why say it

9400f幾好 1千蚊 絕對 對得起個價錢

但ram 其實型號有咩分別

以前d game通常用兩核 (典型例子WOW)
煙條到今時今日單核GHz都係贏所以Amd追唔贏
依加新game多數可以run 6核8核 黎緊Ps5都係8核 新game多數照住8核開發
同樣價錢AMD核心比煙條多故AMD勝

i5 配b版眾生平等 快過2666 都係行2666 只係cl 有分別

唔配B 配Z呢
上jumbo睇 b都850
z平個D唔過千

千一蚊cpu 配塊五六百蚊版合理d
上到九百蚊z 版只係超個ram 唔抵玩喎
對家是但一塊b450 都3000+ ram 起手 3600 正常

咩單核GHz吖？
你想講IPC炸？
Zen2 IPC 贏咗煙條幾條街啦
如果淨係GHz高就代表贏噉AMD以前啲推土機已經贏咗啦

就係頻率夠高 ipc較弱都唔輸
單核最快仲係intel

即係amd 打機其實好D?

三千budget... 買apu 可以慳display

筆直其實5-6千都得
睇中粒amd 3800x
2899

唔知配咩底板

x570 elite

吓？佢既三千budget唔係淨係粒U咩？

u同板

咁你底板+cpu究竟係3000定6000筆直

搵條6000蚊list
有剩錢 買塊貼紙

amd 已經同窮閪 掛上左

最頂級效能一定係intel
性價比就amd

AMD 某D GAME 會突然DROP到1FPS 詳情自己搵YOUTUBE

keyword？

同3700X max boost差0.1GHz個人覺得唔太划算

夠budget intel for sure
下代就唔敢講

而家超ram既話係咪兩間都差唔多架啦？
利申ryzen1代

ryzen 3代對Ram嚟講冇咁揀飲摘食嘞

呢個係window調配cpu核心出bug造成
記住ryzen用ccx膠水

咁hertz呢
我超唔過3000

你塊板同埋Ram係？

柒左我隻ram好似唔係for ryzen

打機加rendering 就 AMD

純打機就intel

同埋如果玩1440p /4k 都係AMD 啦

係1080p gaming intel 先拉開咗差距

利申： 雙修7820x 同3900x

除非你1440p係講緊3440x1440，否則我極不同意，淨係GTA5都贏>10fps average啦，有d title係冇咩分別，但有分別個d就真係爭好遠
利申，9900k + 2080ti @ 2560x1440

依家嘅AMD driver係最大致命點 CPU同GPU都係

打機 -> Intel
其他 -> AMD

好用 intel
性價比 amd

完

GTA V 呢隻咁極端擺明rockstar 好唔妥amd

AMD Cpu定 gpu 推GTA 都係死架

On average 計架嘛

我用7820x 2080Ti sli 推far cry 5 夠過唔到100fps啦

唔通又掉咗佢咩

9900k 係打機贏少少，rendering 輸多多嘛

除非純打機，呢一刻我一定砌3900x 唔砌9900K

係邊度買2899
出面見到大部份都係3000起

國慶坊賣緊2900

amd

9900k

1700 開心使用中

奶共唔撚買啦

Ok我想掉左粒9900k sin

啱呀

垃圾

買3950x

ok pm我掉去邊

In Intel we trust

舊女用FX6100有六核都無撚用，相反兩年前砌新女用牙膏廠8350k都好撚好用，而家有有少量意欲升9700k提升打機效能

仲有一樣野
Intel馬來西亞造，AMD蚛国造
政治角度而言一撚定買Intel

Intel
買左佢股票

果個係封裝廠來
intel係大陸成都都有
不要盲反

你仲要搞清楚封裝廠和製造u既地方
intel amd 係大陸都有封裝廠合作

屌
你FX6100幾時出 你8350K又幾時出呀

係比嘅麻煩拎返同期嘅野比較下次拎Pentium 4同3900X比較嘛

傻仔Google下Intel成都廠

硬件台傻閪都唔識

條友傻開
唔單止係硬件台到

#從前有個人叫波比黃
#他是個傻子
下次拎 VIA 同 Intel 比呀笨
馬拉人就出名奶開共嘅
藍扮黃都唔做 research 抵你個朵臭名遠播

無限筆直用IBM啦

你不如用intel Celeron同AMD 3950X比

搭單問，如果我要砌部機做rendering,
software用 3dsmax + v-ray
係應該3900x 定 i9 9900k ?

唔識

另外一條link

thx all

Stuttering

樓下ching已解釋「呢個係window調配cpu核心出bug造成」, update 左window好似就冇事。

鳩登仔話amd 好用，實際你要買咩清楚啦

AMD

intel開機快d